點睇未拍過拖但已經唔係處嘅女仔？

自己🧏🏻‍♀️玩sex toys🍆🚿嗰陣破🔓
但我無❌俾男人👦🏻掂過 我恐男😨

恐男但唔恐JJ
咁搵個男人切條JJ俾你就得

咁你驚西咩 你恐男都唔會搵男仔拍架啦

你喜啦

每次我睇見d毒L扮女開post，又有人認真回應嘅時候，我就會好似見到兩條毒L喺度玩69咁

會唔會唔夠生猛？

唔驚唔b問？

屌你老母

本絲打有同感 所以唔會做啲咁嘔心嘅嘢😊

我果條好生猛

死開啦 都話我恐男

明明成日𥄫仔

咪屈

新鮮切應該無問題
要隔夜記得放落冰格

成日𥄫我

一齊玩雙頭假鳩？

跟住係咪想加入砌三角形????

負皮比d wts emoji

點呀

你又知?

好橙...